和理非既入黎 我話你知點解要阻人搭飛機

利申:我今日係公司聽到話俾人塞住左唔俾遊客check in搭飛機 我都有諗點解要咁做
點解要俾警方有藉口清場同有口實俾政府出黎話我地係搞亂香港

講左不割席因為學生為左我地做左好多我地和理非唔敢做既事同612爭取到我地要既野
所以我放工入左機場 一入去就知道點解佢地要咁樣塞住唔俾人上機
因為唔夠人阿 我地呢班仆街和理非 尋日就話驚俾人放TG就話今日都停左飛 我地目標達成 唔好冒險 聽日再過黎 結果呢 我地同政府有咩分別 咪又係叫我地袋住先
今日有幾多人真係再入過去 如果尋日話聽日再黎過既人真係今日有入返去 今日就好似尋日咁太多人 機場容納唔到所以要停飛 唔係要班後生既去塞住令到停飛 佢地幫你今日達成目標仲要俾我地係度屌 醜人佢地做 我地就係度屌9佢地 我地班和理非仲有無仆街d
同埋機場入面班人已經俾左機會你地 佢地4點幾先開始咁做 因為知道連登仔鐘意遲到 但尋日4點幾已經塞到上唔到網 但今日我地係4點幾都無到阿
尋日人多到上唔到網所以我地成功 今日我入到去煲套劇都未斷過
如果唔想再要d人塞入口唔俾旅客入 唔該星期一話聽日再黎過既人同我入返曬機場咁就係機場容納既問題 唔關d後生仔事

如果要屌塞住入口既人唔該你身體力行入去屌9人 唔好做冷氣軍師 人地曬錢曬時間入去仲要俾你地係網上批評 你地過唔過意得去
我返緊工咁諗真係對1點去到機場既人唔住